[求解答］手提電腦顯示卡好似壞左？

是咁的

小弟13年入手買左部手提電腦 內置係有張 nvidia gt630
但之後15年有次過熱電源插頭位燒溶左拎左去整
整完就發覺部電腦好似無之前咁順
打機會間唔中跳fps 會疾下機咁

我頭先開個 dxdiag 係display個度唔見左個gt630
淨係見到 intel hd graphic 4000

想問一下

Intel hd graphic 4000 係咪 i7 內置 display?
我可以點check 我張 gt630 係壞左定係間黑店換走左 ?

跪求高手賜教
我淨係想打lol唔跳ping唔疾
1TB hd 8gb ram i7-3630QM

630照計係換唔走
可能真係壞display card

過左保養有無得整？

電池火牛要同時插先用到gt630

我有插到呀
但點先check到有無壞？

攞去焗爐叮下佢

記住攝氏200度

成部熔鳩咗可以買新機

1. 裝左display card driver未?
2. 控制台-> 電源計劃 轉做效能